[有圖]有幾多人覺得呢條女靚？? ?

心地好人就靚

咁欣宜你會唔會理佢心地好？

正評上一頁

不推文回覆

祝樓主入讀恆大

欣宜心地其實好差

樓上哩幾個，計埋我樓下果個

PrinceJoyce